退一萬步講 蘋果幫潘太宣傳都係對黃絲既二次傷害

因為呢對弱智自私既藍絲搵民建聯 令到社會出現極大撕裂
因為反送中 香港年輕人死既死傷既傷 被補既被補 流亡既流亡 仲有更多不知名既手足被消失被送中
呢對麻木不仁既藍絲 過往一年完全無視香港既動盪 姑勿論有幾多本來大好前途既手足要同佢個臭雞女
出到黎面對公眾 無鞠躬道歉 無譴責港共過去一年所作所為 無為自己助紂為虐 向傷亡手足家屬道歉 只係再三強調要人為佢主持公道 輕描淡寫一句我唔識政治 唔係政治人 好內疚就算?
蘋果幫佢宣傳 咁彥霖梓樂同其他手足既公道邊個幫佢地討?
成日話陳同佳要做負責既人 但呢對垃圾就係不負責任既表表者
呢個藍絲 將自己ive都未讀完既女講到讀緊大學咁 令我不禁諗起梓樂父母就真係睇唔到自己個仔大學畢業
蘋果唔好係度幫藍絲港豬宣傳得唔得
佢地做得condoms 絕對係應有此報 係karma
無任何值得人同情既地方。

補唔刀

推

致潘太：你個女係人，千千萬萬香港人個仔女唔係人？搵得共匪就抵撚死啦

所以真係唔駛理呢d垃圾

我唔理香港咩情況
幾多人死得不明不白
我淨係要幫個女討回公道

未見過有人可以咁撚無恥 成個世界圍住佢轉咁
比人用完即棄就係度一哭二鬧三上吊 都唔知幾時先肯收皮

Sad but true